大家最睇過峰迴路轉嘅gay post係邊篇？

呢篇

樓主寫既

是咁的，呢幾日女朋友去左韓國旅行，
所以屋企得番自己一個 跟住尋晚。
我沖完涼，發覺電話有十幾個misscall。
原來我朋友岩岩比男友飛左，喊哂口咁同我講，
之後傾左成個鐘電話。
佢忽然話：不如出來陪我飲酒？
但係個陣已經成十一點。
咁我見屋企無咩人，又懶出去，就話：不如你上來啦，我屋企又齊酒，有私人空間又慳錢。

於是佢就上左來...
我地青島，生力，百威，藍妹。咩都溝下來飲。
結果唔使一個鐘兩個已經醉醉地同好high。
突然，佢對眼水汪汪咁問我： 你可唔可以 錫我一淡？
可能真係能成為密友大概總帶著愛，
我竟然諗都無諗就錫左落去。
結果我地越咀越激，互相纏住大家條頸，舌頭交纏住咁行左入我房。
一攤上床，我地互相摷左陣大家就埋牙。
詳細就唔多講。只可以講係幾開心。

完事後唔知係咪我係佢心目中已經有一個位置，
佢竟然柯尿都唔閂門，我望住佢柯尿既背影，
我覺得自己好似有少少鐘意左佢。
我而家覺得好對唔住女朋友，
同埋覺得同佢既友誼變左質，
巴絲你地話點算？

收皮啦死gay佬

隱性gay先會入gay post...

今年是我第一年不用單身過情人節。

如果你不想獨身過情人節，其實只要用心扮靚一點就可以，以下是我的真實案例，保證有說服力。

從前的我，總不會花心機去化妝、穿短裙、高踭鞋，反而我行我素，穿T-shirt牛仔褲就算。

今年不同了，我用心的打扮好自己、整頭髮、穿黑色誘人的短裙，來到餐廳。

Ken，是我在交友平台認識的第一個人，I-banker，年輕上進。

「妳今晚很美。」一身光鮮西裝的他對我說。

然後他送上一束鮮艷絕麗的玫瑰花給我，共99枝。

「謝謝你，我從來沒有收過花，今年是第一次。」

「騙人，妳這麼漂亮，怎可能是第一次收花。」

我跟Ken說，我是第一年有人陪我過情人節，他也不相信。沒法子，他不知道我從前沒打扮的樣貌，暗瘡滿臉、男仔頭，結果嚇跑身邊的男生。

但現在的我會打扮了，終於有人陪了。

拍好照片，我們吃了情侶套餐，原來兩個人吃情侶套餐的感覺是這麼溫馨⋯⋯動人。

隔着燭光，他柔情似水的望着我，我也望着他那深邃迷人的眼睛，他眼中有我，我眼中有他。離開餐廳時，不善穿高踭鞋的我差點滑到，他也紳士的扶着我。

終於，我可以大方的在情人節看電影，不用怕遇上情侶，我們吃着二人熱狗餐，他輕輕把頸巾圍在我頸上，拖着我嫩滑的手，原來情人節兩個人看電影的感覺是這麼美妙。

我們散步到尖東海旁，Ken吻了我，我哭了。他問我，幹什麼。我說，這種感覺太幸福，捉不到，好害怕失去，我害怕他⋯⋯害怕⋯⋯萬一他只是喜歡打扮後的我，我怎麼辦？如果我不打扮，不留長頭髮，下一年情人節又要獨身一個嗎？

Ken說，傻瓜，不用哭，今天我已經深深愛上妳，我愛的是妳裏頭的靈魂呀，外表什麼都不緊要。

我說，真的嗎？要勾手指尾喔。

我們就在海旁勾了手指尾，萬家燈火仿彿是我們的見證人，為我們牽上月老的紅線。

這時我又不小心滑了一腳，真笨，我還是不慣穿高踭鞋呢。Ken說，他要上廁所。我說，我也急，我陪你吧。

我們來到海旁的男廁，Ken面紅說，這會不會有點太快，不太好。

我說：「不會呢，我平時慣用這邊的尿兜。」